隻腳好痛

呢兩個位痛左成朝，好似一縮一脹咁痛。
移動唔會導致疼痛，隻腳靜止都Keep住痛⋯
點解決好

食肉菌

會唔會係咁

Same